qfin Ifaa enf anf 點簡

其實三大都ok 當我入到 求認真解答

Qfin>>>>>>>>>>其他 完

可唔可以講多小小？

三個唔同既專業試。。。

前景邊個好？

英文同數咩 grade?

你想第時aim做d咩

坦白講

你嘅前景點定義

錢？

好差 4 6

都係⋯

入到三大 既 ifa 同 qfin? 入唔到就算
英文差,唔presentable 基本上揀 engine 好過揀 ifa/qfin

Qfin食英數weighting
你4同6嘅...

打算博放a1 best5 30. Best6 35
Presentable既都應 係英文差小小⋯

其實都唔係抱太大期望 但打算放a1試試

account 相對冇咁專，第時做番金融(minor finance) /big4/ internal audit/ compliance 都得， 岀路穩定算係清晰啲

如果係錢嘅話

精算會係最穩陣

唔好成日聽連登d濕鳩講話精算飽和乜乜柒柒

你打開hku個employment report

數下一年精算幾多人 有幾多個入得返精算

你就知精算一d都唔差 尤其是好多consulting同ibank都請精算位

我見你上面覆咗英文唔好

想入ibank勸你最好唔好諗喇

本身qfin都唔多人入ibank 入ibank入唔到front office其實都唔係特別高人工

打住咁多先 啱啱出news flat咗我個盤要睇睇

你啲科分別幾分？
幫你睇睇

你想做啲咩先
咩都唔講，科科都唔合你心水喇

64657655 econ bio m1 bafs

其實冇對何一科有大興趣 但一定要讀個degree

咁祝你好運

一定係UST QFin 個課程最撚貼市，識幾個fd UST QFin 知識水平好撚高
EnF 呢d垃圾科唔撚夠專仲要同成班大陸人鬥，講緊at least 30% 都係大陸人，但同時唔撚教你重要野，i.e. VBA
利申：EnF, 做緊ibank front office

所以就想睇分睇前景

冇計錯嘅 Weight score 46.5 (UST)
2017 LQ 50.5

請問師兄fg月入大約幾多？ 你係咪鬥贏班大陸佬